（借acc）我真係好無助 點先可以搞掂屋企啲廢老

唉 好撚灰
我仲係學生一個，自問冇乜嘢可以幫到大家手，但係由69開始都keep住有去遊行。
雖然屋企冇特別阻止我去，但係每日都見到個廢老一路睇cctvb一路話我哋啲後生on9，話我哋淨係白行。
我keep住有灌輸警察嘅暴行畀佢知，佢開始話啲警察又係衰嘅。
今日佢開始嚟料，見到女義士被爆眼之後話係畀自己人用鋼珠打嘅，我畀埋片佢睇又話係假嘅。之後開始轉移話題，話啲人收咗錢，我即刻話“咁好？快啲帶我去攞錢，我都想知邊度有”
佢靜咗5秒，話唔係啲學生收，係啲議員收錢做嘢，買議席。我到呢下已經嬲咗，我叫佢畀證據我，佢又攞唔出，又話報紙講嘅。
去到呢下我忍唔住爆佢，我話“我講你又唔信，畀埋片你睇都話冇，你自己鳩噏就啱晒，叫你搵證據畀我又冇。”佢竟然話我緊係啱啦，你哋啲後生畀人蒙蔽咗喇。
我已經唔想再同佢嘈，執咗野攞袋走人。

我相信佢哋係未分清事實啫，但係可唔可以話畀我知應該點做

巴打邊區呀？去朋友到暫時先？
有需要可以出聲啊

有地方去，多謝關心先

支共咁有錢 做咩唔出Double俾泛民叫佢地轉投建制

Cctvb正一仆街日日係度荼毒D廢老加油啦

講過，唔撚聽

佢諗野有偏差 要搵下邊啲朋友灌輸錯既野俾佢
有必要就拎佢手機睇
如果真係無得救既話 唔洗再理佢
食佢用佢直到佢死埋拎身家走

一直好想幫佢哋del台，但唔敢

佢手機有睇東網，yt多

地平說。
明就會明。
係辛苦，唯有冷處理

itv

I know that feel bro

唉，好撚灰

屌佢，啱聽嗰啲佢就講，畀埋片佢睇都話冇

pish

咁咪學中共咁思想控制囉 del晒佢 手機剩係可以打出打入
佢到時話香港講民主 講自由 你一句同佢講：你唔撚配啊

唯有當無到

唉，唔想做到咁

我同佢講叫佢返大陸住囉，覺得大陸咁好

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭係wechat

佢有睇蘋果冇玩fb，唔知啲資料點嚟

好似冇we7